到底幾時先唔洗帶口罩？

日日出去帶住個口罩真係好辛苦
又焗 皮膚又差左
次次搭車帶口罩都好想噁 好唔舒服
到底幾時先可以唔洗再帶

你而家就可以

不嬲都個政府 唔戴

我人少地方唔戴，例如屋企嗰區鄉村地帶，出去返工冇計，人多同埋一除可能被批鬥。

sad but true
一除就會被批鬥
通常我半夜三更都唔戴

頂 巴打我同你一樣
返工唔帶真係會比人批鬥
個眼神好似歧視你咁
呢啲生活幾時先完

黎英國就唔洗
戴咗會俾人打

樓豬有政府唔怕

返工唔帶係確實應該被人歧視

自一月中起未試過出門口無戴口罩
估計最快要六至七月先有機會唔使再戴

我入到office 都冇戴

焗到死，你戴超立体四粒鐘都耳仔痛

信政府唔帶

受控啦 仲戴口罩做乜

帶豬咀